依家仲罷唔罷工？

過咗一晚，罷工已經完全消失係連登嘅熱門
到底你地搞唔搞得清楚主線係咩？
屌你地連何妖深潛都可以推上熱門
大家係唔係咁三分鐘熱度？

同意，罷工文宣不足

五大訴求
唔好比老廉一個小動作就鬆懈

罷工呀

睇吓個熱門推緊咩？
老廉、何妖、基金
What the fuck?

罷工！

人呢？無啦？
全香港得幾個人罷工？

推！

最好緊係一直罷

罷佢老母，45義士俾人告暴動

咁係唔係唔可以一齊推？

推

罷呀

幫手文宣啦

感激

push，唔該其他論壇都要宣傳。連登熱門不代表全部

順便提下上年grad嘅朋友
記得填from報陪審團

應該由民陣發起宣起 8 月 5 日全港大罷工
申請同日三百萬人大遊行
為市民人身安全，dress code 呼籲為頭盔及豬嘴。。。

罷工唔係留係屋企。。。係行出黎。

收到！
但係連登熱門都未上到就真係....

無野強得過由民陣發起。。。因為有媒體宣傳

1. 自組工會
香港大部分工會都俾對家把持左
我地應該要自己為左罷工重新組織真正代表民意嘅工會
用組織形式去組織各行各業罷工行動

2. 集會
罷工唔可以單純叫大家坐係屋企
你只要有一班人走上街頭
係鏡頭前話俾所有人聽：「唔係得你一個罷工」
大家就會有心理基礎去罷工

我唔知做唔做到
但我希望有人做
成日話點解前線係後生仔 組工會真係有年資既人先帶得起

尋日見到話用張j圖擺係面，後面再一大堆文宣圖，會大大增加airdrop接收率

推左先！

我自己今日未有機會試，大家試下係咪真

我半個鐘前收工收到張傳單

幫手推啦
本身又話一個禮拜文宣夠晒

印多啲傳單幫手洗樓/攝信箱

仲返緊工，陣間瘋狂airdrop

罷呀屌佢老母
45個前線俾人拉左
我地和理非仲唔做野？？？

到頭來今朝已經沉曬
直頭連登淪陷咁樣

推到民陣睇到！我知你地有mon posts架

80後呢 默默耕耘咗咁多年
夠料組織工會 組織罷工未?

8.5呀，罷呀！
我好有決心，消失因為已經決定左唔再講

不過大家幫手文宣，同呼籲下身邊既人如果個日罷唔到，遇到大合作運動都拍下手，叫下口號表示支持！仲有著黑衫！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

其實真係要成立工會
由我地自發組成
但我人微言輕

Push

推罷工上熱門呀屌

多謝

再推

我順便再講吓
好多人覺得不合作運動可能會影響大眾觀感
正正係因為咁 我地先要罷工

只要罷工 無人開車 就唔洗堵塞鐵路
個班成日話「唔好阻住搵食嘅人」可以大條道理放假
你覺得會點?

罷工啦各位！